前線守則

有鑑於各位巴絲打對前線手足有微言，我覺得係時候要訂一個前線守則，方便大家記得自己嘅崗位。

1. Be water: 不受傷，不被捕，不放棄手足，不盲目死守。

2. Be humble: 儘量對任何市民都保持謙卑有禮嘅態度，只問候狗乸，不問候及不用燈照街坊及記者。

3. Be calm: 適當嘅憤怒係理解嘅，但如果因為憤怒而做錯決定，可以影響整個運動。手足如果覺得自己好憤怒，不如先退下火線，幫下唔同有需要嘅人。

4. Be determine: 對惡勢力唔需要手軟。順帶一提，和理非唔需要係黑勢力面前擋勇武。

5. Be memorable:
星火同盟：6733 6687／6251 2258
民權觀察法律支援：9463 2945

雖然有好多係老生常談，但因為可能有部份手足比黑警嘅瘋狂導致更瘋狂，我只希望各位手足記實1，2，3點。呢三點絕對係保持支持度嘅唯一方法。

希望你地認真諗下，多謝。如果有漏，歡迎補充。

建議］ p牌正負評顯示

五毛、Mon po 狗、失敗撚、散水撚、民意撚全面進場，大家提高警覺

推

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

前線手足麻煩入黎呀，我地下次都要做好啲

推，好緊要

永不割蓆

推呢個。好過互屌

前線手足要記得和理非係你最好朋友呀，街坊都係，記者亦都係

矛頭要向外 唔好再互屌啦

唔係又會重返14年

非常認同
4我想講 一定要還拖到落花流水

和理非當睇唔到啦乖啦

前線手足，勿忘初衷

希望入黎嘅巴絲打幫我推推po，我真係要休息，但因為真係好重要，我希望所有呢個運動嘅人睇到而且了解

推多下就瞓

Cc台太多po

醒再推